好心足總炒撚左金判坤呢條死韓狗啦，部署薩德ㄚ喇

當年南京大屠殺班死韓狗殺撚左我地幾多中國同胞

納dee勇武

十卜衲dee

呢鋪撐衲dee, Kim out!

納DEE去教好過啦.

Agger

搵白鶴教

金判坤廢係佢廢
係咪韓狗都冇分別

韓狗就係廢既代名詞